三國盡歸司馬懿，街市盡歸錢大媽

屌你老母

錢大媽幾時上市成為恆指藍籌

錢大媽，不帶隔夜胸圍